呢個廣告做乜撚野

近排成日睇世界盃見到呢個廣告
大約就係有個亞洲人有個鬼佬fd叫佢睇波
但同時佢老婆又叫佢幫佢個囡買生日會d野
最後唔知搵間乜柒速遞物流搞掂曬

問題嚟喇 最後佢個女出鏡發現竟然係mix
平時驟眼睇都已經feel到成部電視機綠光四射
先唔講兩公婆明明講緊廣東話 無厘頭加個鬼佬入去成件事好唔自然
最後仲要整個混血種 度橋條友係咪鬼佬嚟，特登想笑鳩亞洲男性

thanks dad you're the best

其實個鬼佬好惡咁樣問where are you 已經覺得成件事好唔自然
次次睇到呢個廣告都好嘔心

原來唔係得我一個咁諗

我都忍唔住出post問 半夜睇波瞌眼瞓，次次睇到呢個廣告都嚇一嚇

個鬼佬嗰種霸氣完全係好似食硬你全家然後笑鳩你咁
夫目前犯

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15